其實你哋係咪接受咗警察冇編號、冇委任證，又遮晒樣呢？

有個問題想問大家，其實有冇人真真正正會循法律途徑追究警務處？（我真心想做）冇編號遮晒樣都當冇事，咁佢哋殺放火姦淫擄掠都得㗎啦！